有冇人可以煮羅宋湯烏冬比我食。。 。。。。。。。。。。。。

我會嫁比佢

去廚房揀個啦 記得比返錢人

廚房冇人呀

落街呀

唔落呀！

I cook to u

好!!!!!!

I marry you

玩屎忽

我媽煮得好好飲 好足料

煩唔煩d啊你撚樣 日撚日出d垃圾post 屌你祖宗十八代

BLOCK左ME